美股係咪玩狼來了？

下次大跌會唔會堅大跌

記住好消息出貨，拜登上任之日。

次次低開高收，十幾二十次之後低開暴跌收。。。有機會。。。。不過唔知係幾時

部分股票已經大跌緊 我覺得自己個股已經進入股災

日日都有人講跌就日日係咁升

經典 經歷過呢次我真係乜都唔驚

我個頁全部升緊

So?

跌完咪又係升返

疫情咁嚴重都可以當係冇到

道指一年內落過去萬八到今日三萬

你夠膽捱價都唔駛輸 bitcoin 一樣

你就會發現股市長遠係只升不跌

成日吹奏股災只會令你失去贏錢嘅機會

到時只會變十年磨一劍嘅沈大師咁

連燈日日都有美股股災post